[逆向思維] 所有精稅嘅POPO 都係埋大

反正都攻唔入 咁就唔好走啦

一齊唔好走

好似係喎

推

唔好用條命諗住突圍

今次就冇哂30000 popo

邊個消耗體力大

千其唔好去炸各區警署同警察宿舍，佢地唔會夠人手應付

入到去tst 就好難走出黎啊
小心啊 popo

唔好炸啊

圍住係外面聲緩popo

兩隻英國狗都喺晒理大

小POPO 點算

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋，紅藍店)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大。威脅唔一定要勇武，1千人企係狗屋外就夠，根本冇人手驅散

最精稅嘅畜蛇都係哂入面

六點前一放工 佢地就走唔到

大撚獲啦

會無哂野食 仲要長期係高濃度TG

唔係開花
係聲緩popo

精銳的小popo

幫推

其實依家佢地都係用緊附近經濟去換呢班勇武
因為佢地認為搞掂入面手足就之後都輕鬆
只要呢個觀點唔正確的話...

說好的if we burn, you burn with us
利申 唔鼓勵犯法

Be water

點解一定要攻入去

佢地唔攻出黎都唔得

😡

小POPO

機場？

核心嘅外圍係核心嘅內圍

精稅嘅POPO

Poly入面手足依家即刻做呢樣野

推埋呢個post

[url]
網址[/url]

邊個？

中聯辦重兵駐守，千祈唔好去

狗屋冇咩所謂。狗隻宿舍 佢實會驚到痴線。

大將都落埋場 走唔到了

埋大所有popo 走唔到會點算

姐係大使館人員？

埋大popo 你地要小心 好擔心佢地出唔出到黎

講真打持久戰有得諗。睇個勢佢地唔會攻入poly住。只要入面嘅手足保護好自己，其實成間學校學生最熟，應該全部留守分怖係唔同嘅building，捱多陣。希望反包圍有用，雖然未知有幾多人8點會出，不過最全部警力都聚集係一點係對其他手足有用。佢一日唔放poly手足出嚟，佢自己一日都要卡係出面。我地大可以全部人大包圍，再因應時間同人數進行推進同收細包圍

狗都有精銳?

調轉諗 變左示威者用幾百人限制幾千警力兼塞死油尖一帶 和理非又去塞死埋
出邊唔夠警力
咁樣犧牲全港中資/港鐵/商場嘅利益 去拉幾百人 到時啲有錢佬屌曬鬼 值得咩?

習大帝親自君臨

Rupert Dover

明就得

Push

exactly 中計了

又係喎

所有速龍係哂入面

你地已經被重重包圍

外面開晒花

6點前唔放工 唔洗諗住走

走唔到 被困十幾日

一齊唔好走！
但要諗諗糧食點算
航拍機空投energy bar？

狗宿都係靠休班，唔夠狗咬

佢地走唔到

記得去核心外圍

核心外圍係核心內圍

佢地話唔會「攻入」埋大
就一於賭大佢
留守埋大好過食彈

陶輝同莊定賢?

Where are the SDU? Are they standing by in one place? If they lose the SDU, it is a great loss for them

!
思維正確!

咁全部唔好走！

思維正確 入面班速狗你地仆得街喇

pish

千祈唔好搞狗宿，佢哋班仔女停哂課留喺屋企好易中招

[逆向思維] works pretty fine in this battle wif popo!

【先不要自亂陣腳】

其實真係唔好信 Popo 講，佢話喺入面就係暴動，法律上係無可能岩，跟住岩岩又話全隊paramedics都告暴動罪，根本就係用來嚇人。就好似政府整條 anti-mask law，一開波唔理法律，宣佈左先，嚇Q哂d香港和理非先，今日咪正式推翻左。Popo同政府一樣，信一成都假。

有d咩說話係權宜之計，各手足要理性諗諗先好信。

都係果句，香港人有錢，邊個被誤判，全世界籌錢俾你上訴!

PUSH

That makes you my prisioner

又係你

有啲喺以次留落嚟，唔捨得份退休金。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。

理大入面現時仲有很多教職員，暫時唔會斷水斷糧的。一旦斷水斷糧造成人道危機，國際譴責之聲仲嚴重過黑警強攻入校！

之前見過？

琴晚講到依家都未有行動

推呢個

push

集人

而加要打持久戰！！

大家請睇同推po

講咗成日都未開到花

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

係wo

最多咪300狗

今次佢中計了，我地去機場!

陶輝

各區手足做野，燒狗屋

全部人去爆日本城 個d商城拎武器啦 打杖呀 得氣油彈點屌呀？

日本城拎菜刀 飛過去

精銳嘅popo
咪玩啦，咪又係condom

借一借位

如果你唔敢去理工救人嘅話...

中西環多狗佈防 唔好去

千祈唔好係食水加料 千祈唔好爆煤氣管

千祈唔好將中大攞出黎嘅sars病毒放入食水系統

Plan左好耐...一齊攬炒 咪撚爆出來啦！屌！

身處理大的校外人可辯解話昨天入去理大搵朋友但被困。

300⋯⋯ 出去睇下都知唔止啦

又爆咗出嚟

出唔琴嚟就大件事

出唔到嚟